成條街都係捐款箱

圖

sogo行去維園個面
個個插晒旗捐款

根本就係一個cap水活動。

都唔知去黎做咩

完美人血饅頭！